［臭西塞俾人反夠第三節未］NBA Boston Celtics塞爾特人哭喪討論區

繼續

點解lead 17分都可以輸

Dllm Haywood呢條三千萬撚樣抖夠未

你d黑哨球迷仲夠膽開post

[臭西塞俾人反夠第三節未．熱火]

人地一節就追返有突

往死裏打英文版
明仔冷靜d 比d隊長風範啦

明仔咩事

其實我哋最後一節真係好多不必要失誤

啱啦 成隊波一啲火都冇 明顯對面想贏好多

有冇人知點解成個po唔出kanter?

內閧垃圾塞永遠都係垃圾塞

明抵嬲

成班垃圾冇火

又係跟足戲本
上半場lead十幾分 下半場倒水
第4節變返close game
不過最後都係把握唔到輸埋

太慢+外圍防守太差

次撚次次都係咁

鄧明慘

kemba都好嬲，我見最尾兩分半鐘打到發脾氣

留返啲火下場打啦

場場都lead 雙位數之後俾人反臭

正負值表，Thies太慢啦，擺佢出嚟就係想搶板但係又乜撚都搶唔到

已舉報此post, 浪費網絡資源

本身theis都係後備料 本身冇一個好嘅C 先焗推佢上正選

抵明咁燥 呢兩場明都冇乜好挑剔

老實講 無得怪theis啦 佢今季已經算打得好 佢應該做既都盡量做足

明仔是咪KG上身, 好似KG屌臭big baby咁屌班垃圾

太多turnovers又下下俾熱火反cup

波士頓快艇隊，仲要分分鐘一場都贏唔到

哭喪

樓主開post咁耐 隊波柒足咁耐
考慮收皮未

咁你覺得而家呢個情景Big baby係邊個我覺得係Tatum，單打打到痴晒線

好明顯係

要揪戰犯 譚仔一定係第一

隊長快啲返嚟穩定軍心啦

返黎咪又係輸

至少輸完可以搵多個人賴

嗰條友前日先作完可愛鬧PG，跟住PG收唔到聲咁喊

好樣衰呀唔打啦投降啦, 仲有咩士氣呀咪阻人打final啦, 靠你班矮人打猢狗盞比人笑

鬧得好啦明仔

投降輸1半得唔得

真，綠軍咁樣上finals畀占士炒40比0都似
拿拿臨出局畀熱水備戰finals好過

波都唔練

冇咗大佬Irving 咪又係輸

佢本身都係al sub
抵比我bam打爆啦

唔想睇fb ig
個個籃球專頁都好似凌遲咁
對上一次係速龍G3

lets go heat

熱火4-0

第二輪都已經睇得出熱火明顯同其他東區球隊完全唔同Level
Celtics下年再來過啦

啡得咁少球權係做乜撚
明明佢啲Mid Range都幾穩陣

其實唔係真係爭咁遠 場場都咬到第四節尾段
係估唔到Tatum Clutch Time企唔到出嚟啫

6-51
conference final down 2-0 comeback rate

including
2018 cavs
2019 raptors
2020 唔好笑死人啦垃圾塞 攞到一場都偷笑

睇嚟都玩完9成

最好笑就係2018騎就係cup 垃圾塞

Irving幾時做過大佬

宣佈棄權

雖然成隊得佢叫做應該要企出嚟，但係佢企出嚟又係得一招三分線拎波插二萬下花，強行三分出手炒 又唔係dame同trae young 下下咁執著三分真係唔得掂 點搞

今次再輸波往好嗰方面諗，譚仔會唔會get到唔可以咁獨食(特別係clutch time)，肯相信同分俾其他人多啲球權呢

如果下一場都仲係solo嘅話，我覺得佢俾到球隊嘅能力就係咁先了

The last time the Celtics were down 2-0 to Jimmy Butler in the playoffs they won the series in 6 games.

rondo傷出嗰年

推

聽日Hayward拯救綠軍

成個月冇打，仲要一黎就咁高強度，好難有發揮

控制好節奏已經幫到手 呢兩場都係打到close game

希望佢聽日可以帶班bench，穩住唔好再倒水

多個人組織唔洗再係三分線俾tatum舞都好好多

準備等隊長出埋都輸 冇晒藉口賴

放假晨咁早睇隊垃圾比人大炒
塞fans真係犯賤

珍

留名睇Brown 2nd half又無波掂

今場Tatum明顯冇咁獨食，係個好開始

第一節打得幾好都冇撚用，反正第三節一定反cup

真

好彩viu 今日無, 唔係比全港人見到啲垃圾打波都唔知點算

啡終於有波掂

隊長

第三節等反cup

上半場都唔知lead唔lead到

後追好過啦

viu播會以為連續2日打潮人

Kanter好似黑左咁既

陣間lead住又倒過

扑街，又lead咁多實冇好嘢

大家開心埋第二節就準備好熄電視

即刻放水

Herro

笑到

準備第三節herro 20分

垃圾塞就係要呢啲

估唔到第2節就倒

BS: 畀你估到就唔係軍神

Herro 13簽
Romeo 14簽

Tatum仲走去嘈，俾人黑哨好正常喳嘛

點都要跟劇本走，唔cup得住

又嚟..
長毛 13簽
字母 15簽

熱水醒呀, 放返你幾球先
唔係觸發唔到個溶斷機制

有無Jokic嗰年個比較

訓左無睇 綠軍今場贏幾多十分

條友有邊日唔係受傷，平時都係打下垃圾時間都可以長期傷

已當bust

係喎, 有無人知Hayward張約點

呢個攻勢係咩事 BROWN TATUM連線

5小

大撚鑊

有hayward之後垃圾塞ball movement好似好左

鐘聲響起歸家的訊號

好撚驚第三節

可以睇下gh 係咪真係支持得住個板凳

可以瞓返啦大家

大家準備好未
第三節倒水

呢招勁，kemba同gh輪流坐下，無限輪換，唔洗用咁多Wanamaker

準備好了，但都係唔敢面對

所以我準備出門口了

一齊估下adebayo爆幾多次樽 herro又入幾多球三分反cup先

我估Dragic同JB大爆發

jb要留翻第四節撚狗

唔洗用OJ

提提各位，上次我地0-2落後贏果隊都係畢拿帶隊

Tatum終於開始上腦啦

上次rr9無出咋

上次-6

今次都無rr9

今日驚會燈都盲撐

Grant williams好正

jb同crowder鬧交兄弟決裂了

上個post又話好fd既

故仔永遠作得好聽

clean block 吹乜

打playoffs會無火藥味? 講笑咩

唔係好熟姐

上1個post有篇文吹到好熟我懷疑作者係籃波版司馬仲達

在季初一場灰熊迎戰火箭的比賽，看著因為對Clint Capela犯規而自責且有些生氣的Jaren Jackson Jr.，總教練Taylor Jenkins本來想對他說些什麼，但Jae Crowder制止了他。「我覺得這很棒，不騙你。」Crowder說，「我跟教練說，別打擾他，讓他發洩自己的情緒。我喜歡看到球員在場上真情流露，流露出他們對勝利的渴望，畢竟這才能激發出你體內的一切。」
Jenkins聽了Crowder的建議，畢竟，帶著年輕人成長，就是球隊在季前他交付給他的任務。一開始，Crowder有些驚訝，因為他不確定自己是不是個好的精神導師，但他還是接下了這個任務。
沒想到，還頗受好評。
「不只我，這對我們整支球隊都很有幫助，」Ja Morant說，「我很喜歡這種有個老大哥幫忙的感覺，有時候我們打得比較鬆懈，沒有站在正確的定點時，他就會斥責我，說這是我的錯，我必須負起責任讓每個人走到正確的位置上。現在，我更懂得如何出聲帶領隊友、確定每個人都在戰術進行前就定位了，學到這些，幫助我更加成長。」
或許，加入一支歷史悠久的傳統球隊，並與他們一同在季後賽過關斬將，的確會讓一名球員經過身經百戰的洗禮後，有更多經驗可以跟年輕球員分享。在2014-15年球季來到塞爾蒂克後，Crowder與球隊在2016-17年球季打進三巨頭時期後的第一次東區決賽。這一年，他不但在例行賽加上季後賽替綠衫軍先發出賽了90場比賽，更替綠衫軍提攜後進，也就是當年的選秀探花、加上位置和球風與自己相仿的Jaylen Brown。

從Brown在還沒打過一場NBA比賽時，Crowder就把他當成自己的兄弟。在更深入地了解彼此後，Crowder發現，Brown不但與自己打法相似，就連興趣也很像。Crowder說，自己不是個開口閉口都在講籃球的人，他也喜歡音樂，而在他發現Brown也有著相同的嗜好後，他不但想更加了解這個小老弟，甚至更想傾盡全力，幫助他有朝一日能成為聯盟中有影響力的球員。
「Crowder就像我大哥，」布朗說，「我在周末時會跟他出去晃晃，他也會在練球時把我拉到一旁，給予我額外的提點。他是個好人，總是陪著我並給我很多意見，我很感謝他。這不是每個人都會做的事，更何況他還跟我同個位置。Crowder不但是個好老師，更是個超酷的傢伙，他也馬上就成為我最喜歡打交道的對象了。」
可惜的是，那也是Crowder在塞爾蒂克的最後一個球季。三年過後，當年身為替補的Brown，如今已經成為綠衫軍的不動先發，Crowder則是在這些年輾轉效力了四支球隊。雖然天下無不散的筵席，但Crowder與Brown的感情，卻沒有隨著時間而散去。現在，他們也都再度回到了這個曾經讓他們失望而歸的舞台。兩者中必有其一的冠軍希望，再度於此遭到粉碎，但也必有其一，朝著夢想再向前一步。
在淘汰第一種子公鹿後，Crowder跟許多球迷一樣，關注著東區準決賽另外兩隊的賽況。在確定對手將是昔日東家後，Crowder也已經整理好心情，準備全神貫注地上了。相信，這也會是Brown期待已久的一刻。而這一次，Crowder可以卸下精神導師的包袱，Brown也將不再只是個小老弟了。

好文重溫，感人到

miss the layup miss the layup miss the layup

笑撚死

Lead住19分開始反cup

倒啦 倒啦

開始啦
敗家模式全面啟動

啞火開始

11-1 run

Let’s 倒Celtics

gh

各位準備好第四節倒水未？

未

有隊長直落四場

屈死個底

In Celtics we trust

我屌你個閪口呀

巴打岀去冷靜下先

熱火直落4場橫掃

直落贏返四場喎

倒啦倒啦

Wanamaker

有冇人法國Kemba好撚驚波

唔撚係掛唔通咁都比人cup

屌你心血少啲都唔撚得

點解要攪到咁緊張

大家係味都縮返入老母閪, 已經無人出聲

無......縮.........過

場場都要撳平安鐘

下半場直頭唔想睇

算你班塞狗好彩唔洗比人sweep

下場被熱水屠架啦

屌你呀第四你節lead廿分都唔放心

就係咁刺激

就係咁柒

痴撚線隊波真係有撚病

冇心臟病都俾呢個垃圾隊搞出黎

Gordon Hayward was originally supposed to leave the Bubble for the birth of his fourth child, but since he just got a bunch of unexpected time with his family due to his injury, he told me the current plan is to stay with the Celtics for as far as they go.

隊長放心，好快可以出返去

隊長決心

仲有2場

睇死打埋嚟2場

留低, 之後睇雙j 打柒波,再豬埋肯定有心病

嚟張好有喜感
入緊樽有人喺隔離行過
果然係hero，識飛

好似有D 成也單打 敗也單打

今場多左助攻 分波

都打順左, 但最後都係禁爆平安鐘

根本一單打就倒水

睇頭三節半同最尾半節就知

全部都係Tatum條撚樣單打，fail咗就俾人推到快攻攞分

條友仔好興係三分線舞兩下就起手，但係明明lead緊勁多

仆街今鋪真係翻得屋企

我們不是金塊

Fk Tony Brothers

塞狗自己廢左賴右賴

咪係, 咁快戴定頭盔
到時tony brothers偏塞都輸波就好笑

樓主惹到咩人？

唔係我起咗條友底，懷疑佢係痴線
佢之前開咗勁多個post係關於住嗰個地址嘅人嘈住佢瞓覺

【Now Sports】塞爾特人在上周落後熱火0:2之後，史馬特情緒失控在更衣室大吼大叫，和隊友發生爭執，內訌過後綠軍在第3戰打出決心，場數追成1:2，史馬特表示那場敗仗令球隊更親密。

史馬特（Marcus Smart）周一在接受訪問時，將「更衣室內訌」事件比喻為家人吵架，形容這件事非常激動人心，這位26歲的控衛說，「我們是一個家庭。家人經常都會吵架。我經常與兄弟吵架，但是最終只有我們可以彼此責罵，沒有其他人可以。」

史馬特續說，「你知道，這發生在家庭之間，特別是像我們這樣已經在一起很久的家庭，這一定會發生。我們有很多球員全心全意比賽充滿情緒，而我們不應該以0:2落後，特別那兩場比賽被反勝，情緒當然會高漲，但我們是一個家庭，因此那件事發生了。」

「我知道我們充滿情緒，我們充滿激情，而且我知道我們很愛大家，這件事過後我也學到了很多……成長了更多。我一直在說，在看到彩虹之前一定是暴風雨，這是我們必經的風暴，之後我們找到了快樂的地方。我和隊友的反應表明我們比以往更親密，我們說出了要說的話，大家團結一致。」

贏咗就家人，輸咗就廢人

聽日又可以睇第三節倒水

廢塞可能由頭到尾都俾人head

豬緊唔倒得？

lm

hay嫂生咗

3:1

廢撚到

Tatum

0-5 fg

好靚仔呀

譚仔仲廢過譚仔姐姐

3-1無誤

0-6 fg

啲轉守為攻柒撚到

垃圾塞係咁

放暑假

熱水批頭就冇事仲有三分送

半場唔贏多d
第三節點夠你哋敗家阿

今場連水都冇得倒

仲要challenge 完都照計

係咁bin Tatum 0分

Tatum鏟底啦好嗎

順境波都唔識贏
更何況今場逆境波
放暑假吧啦

比人姦到聲都唔敢出

唔領先咪唔會比人第3節反超
少帥黑暗兵法

新理解
唔打就唔會輸

少帥識玩

垃圾塞唔值得擁有少帥

少帥:

Tatum食春藥

少帥成功用智商破樓主燈

俾個新秀禁住黎撳

明仔做咩咁多turnover

點解PNR守到咁撚牙煙

急左

5個to，正撚到

英雄勁到塞狗返屋企啦

已經17個TO

而家我覺得佢一射就入

今年興1-3反cup？

塞狗1-4

Walker防守真係，完全係黑洞嚟

heat in 5

吹到啲化學作用幾好幾好，無用嘅都

金塊就得
塞狗下場比人大炒都似

熱火ATM

其實講真，淨係打波嚟講，walker比起Kyrie淨係冇咁獨食進攻同防守都係KI勁

walker playoff吹大咗

比Bam強姦籃底

同Duncan robinson有得fight

d3分想點

英雄真係...

啡仔頂左下 但英雄好有信心

Tatum著錯衫下話？

正式放暑假

輸了

Smart哥先係

我塞GG

Kemba 真係場場都咁差

好彩偷到一場，無咁柒

我地同公鹿同grade，可以接受啦

而家淨係覺得Hayward好慘又輸波又睇唔到老婆生仔

Heat>>>>Celtics=Bucks>Craptors

講個笑話
譚仔係王牌

魚腩塞 年年都比假希望我

對面永遠有個勁人跳出嚟

咁嘅人腳都有希望，ching真係好樂觀
講正選可能係嘅，但係板凳深度係0

Wanamaker，佢嘅作用係唔雷俾正選抖

成隊後備得淡笑

希望下場改善到少d to同埋唔好咁快foul trouble

算鳩數
俾盡4:2出局

唔G依家更衣室打成點呢

互揪

譚仔挨下這棍著實不輕

比herro射鳩死
人地培養啲新仔咁勁
有啲undraft都打得下

我地個啲完全唔夠班

當年譚仔咪新仔殺上東決
輸仲可以當冇經驗
今年真係輸自己

我重點係講培育新人
啡氹呢啲3rd pick唔會太差
簡單啲講比herro我地都係用得廢

應該係冇熱水JB呢啲大佬帶住
真係全部𡃁仔冇老屎忽
明仔都仲未夠大

熱血追分 反cup 再倒輸垃圾塞咁多年黎始終唔變

講真兩隊55波，頭嗰兩場lead咁多唔應該輸

屌奶星點做野

你講聲熱火贏咪得囉

game2咁都輸

四年入三次東決都入唔到一次final

今年柒到又0.5秒絕殺
又17分反及
撚完球迷未

趁仲有價值快啲trade撚晒佢哋

[Tatum醒未•Raptors]塞爾特人 Boston Celtics 連登哭喪討論區（2）

#525 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

並沒有，青菜偷到一場

佢隊龍輸咗波嬲嬲豬

champ已袋 有咩所謂

威

聽日8:30 Viu有直播

全香港人睇住塞狗點柒

是但啦, 最後一場
hayward都要趕返去睇仔仔

好人好者點會做塞狗咁折墮聽日準備又要比人笑黑哨都輸波

champ我哋已經有17個啦，多到都費事攞出出嚟講係你地攞得一個先要講出嚟俾人聽

都係，垃圾塞唔值得佢咁搏命

諗到黑哨都輸就想笑

其實點解會俾哨青菜，明明成個常規賽都被黑 又會無端白事送哨？想做傳統湖打塞大戰？
（其實又係唔係啲公海粉想睇熱火贏，所以吹幾個怪哨就話係黑哨？明明成個bubble playoff啲哨都怪㗎啦，同一個Situation 一個會吹一個唔吹，又會遲吹）

總之塞就係黑哨啦屌

成班垃圾好心放暑假啦

浪三分放題

廢塞的最後一夜
揼釘 玩單打 與甩波者

冇眼睇

越打越無戰術

隊波真係好撚廢

啲籃板真係廢到一個點

釣魚啦 準備 巴打 下年見

下年啦，啲籃板點攞都冇

聰明又成日上腦 唔係大哥料要做大哥，大哥料果個比人削球權，又有個關鍵波上腦，仲要無底

佢智商應該係塞最高嗰個，但係身體能力限死咗佢

Tatum 又係第三節先識打波

咁又-6一場

4:2都冇咁丟架

發覺我地唔討論就反cup咗

我而家就爆閘入嚟屌你班黑哨塞狗

因為根本無可能champ到，所以算數，放棄

點解唔出蘿白仔？頂下底都好吖

大家一齊跟我講一次 火現色

其實前任Stern定Silver都冇捧過我地塞 今年想造黃綠大戰由湖親手手刃塞先搞到前面幾場吹俾塞 係對塞好咁97年狀元籤嘅應該係塞唔係刺

Anyway Adam Silver搞撚到啲波好難波 啲球證好似新人亂咁吹

塞自GAP之後再冇super star，想捧都唔知捧邊個

榮叔以佢球技同人氣其實做到塞頭牌，但係佢咁嘅死人格就算啦

準備好heat in six未？

Ready哂啦，我地已經勁過公馬了

見到Rondo入finals兼好大機會奪冠就覺得有啲奇怪始終湖係宿敵 但見到Rondo終於搵到有人欣賞佢嘅球隊就覺得佢值得 自從牛仔嗰年搞到佢變咗流浪人士 拎底薪先有波打

星期一又要返工
又要糧尾
又要睇輸波
防止自殺會幾號電話

聽日終於可以睇隊垃圾隊出局

黑哨塞狗聽日比人大炒

呀痰1-8

last game of the season

垃圾塞屌極都屌唔醒

贏緊6,7分比假希望我
下季努力過

Kemba 9 射3分

最後竟然咁樣輸 ...

贏緊穩穩拎2分咪得

熱火

Walker有乜撚野用？睇撚到燥屌你老母又比人強姦個底cls

102:104變102:116
笑撚死人咩

無底收皮

下季加油啦，btw熱火心理質素好太多

連輸10分

真係唔識順境波
一定會倒水

關鍵時刻都7 啦，成日第4 節死火

Walker完場打唔起

成個playoff有邊場打得起

完全適應唔到playoff intensity

真，playoff軟腳到，籃都唔多剷

明明regular舞王嚟

kemba playoffs真係完全唔係果班波
3千幾萬簽返黎唔係咁用

咁人哋未打過咁多po丫嗎

恭喜大家唔駛再咁早起身睇西波
老實講, 輸俾熱火好過入final輸俾猢

今場tatum都打得差

仲係諗唔明點解可以分半鐘俾人連入12分

呢個series打到咁樣, 爺爺壓佢價啦

唔同啦
總冠軍賽經驗包咁大
輸就預輸
雙J 25,26歲
好過以後腳軟

唉輸底
尾段又尻射3分

諗起如果今年黃綠輸波, 瘋狂俾人造話題拎住塞個人頭致敬狗鼻就打冷震

真心 無大底點樣用好隻細pg 呢個問題好多年咖啦

底薪啦，佢底薪我地就可以簽個靚底

少帥又係，foul out 完timeout 又唔call, challenge 又唔用，留嚟下年？

成場輸第四節6分幾鐘嗰個Theis嘅調動
Brad Stevens死撚咗佢啦

因為Grant守得好地地出Theis

Btw，唔知Brad點諗，明仔起手仲多過啡

Offseason唔知搶唔搶到Ibaka 我估佢好大機會留低

大V都幾fit不過唔知搵咩同灰熊做交易

我唔想再見到undersized打5號位

依家個陣補完個底仲可以再戰
係個心態同EQ要歷練多d

東岸Curry

譚仔真係要stable番
啡繼續keep住進步就夠
Smart做番好組織 咪撚再射咁多波
Walker就唔識講好
Hayward 安爺爺好大機會拎黎trade

啡今個series 23.3PPG, 7.2RPG, 2.8APG, 1.5 SPG
56%/50%/70%
佢真係打得好好
佢係我哋今場唯一一個第四節剩返6分鐘落後5分嗰陣不斷attack the rim 嘅人其他仆街係到射3分，brick 撚到Hihi 我屌佢哋老母
你老尾Smart今場3分 4/13 ，都on99嘅
Tatum 9/26 做咩撚嘢superstar，先得三成多少少，同PG13%一撚樣，一係就上腦瘋狂單打，Game1已經係好例子
Walker 就第四節一半時落後5分就瘋狂隊3分
最後我都想屌下Brad stevens，今個series Kanter嘅表現明明好好，正負值超高，上場都幫咗我哋追好多分以為今場Brad會終於開竅唔會再咁固執唔用傳統長人，點知條打靶仔都係講唔聽最離譜係俾Smart 9射3分，屌你 4/13
Brown 打得咁好但波都掂唔到，呢樣野已經係打龍出現過識唔識分輕重呀Brad
Ok，屌完，繼續做塞狗

年年都係咁 真係睇唔透我哋個少帥問題定係球員執行力問題
少帥年紀輕輕，個人好stubborn 又唔識用C

我覺得唔係唔識，係無C好用

球員問題啦
頭1,2場十幾分都倒走
贏緊都唔識拖慢d打
快攻3分睇到想死

Brown + walker/haywood + pick 換embiid
濟唔濟

Walker走換個靚底仲撚好一打playoff就冇撚用其他人唔大問題整體

邊個key ball聰明key ball等於輪住單打

想要雙探花

both la

Haywood 唔走咪haywood key
反正塞個系統唔洗一個pg控死晒既 傳比offball 走screen過黎個個姐 指揮交通haywood都做到

唔濟，brown唔換得

真心覺得walker打得好
如果要換big man更需要一個控制球賽的pg

反正walker都唔識入波，整隻rubio加個底返嚟好無

Or等rondo返嚟教下少帥點用長人

Walker唔識射
笑話嚟？

其實brown真係可以打得好高效率 點解球權可以少得咁可憐
好偏心

都冇C好用
成班一急就鳩射3分 我覺得真係輸經驗同冇人壓到場

其實佢定位係咁 快攻防守三分偶爾持球打
一要walker個陣就預咗佢球權唔會多
二佢除咗first step同pull up都冇過人既技術
個人覺得暑假練穩三分同少少low post能力比較好 因為人地一定搵最廢個個守你

我估計呢個offseason唔會有咩動作 主要係上面點睇hayward份約
安爺爺一定係瞄住2021 off season堆fa㗎喇

補充返
brad就係成日按分鐘出人多
有時球員hot hand都會收起
今日肥仔守得好地地又收起（都廢事再數之前個啲）

對比熱火herro個日手風順咩比佢出多啲射多啲，之後守得緊咪出少啲
唔係放任明係度鳩射追分

利申：支持brad係gd coach但佢都需要進步

那有錢

我要Ibaka

想知佢哋打算點處理hayward
等佢完約
Trade走
Opt out再續份年期長但低薪啲嘅

trade溜馬turner返嚟有冇機，佢應該幾啱用

我覺得Eason好soft

點樣trade呀
郁brown 同smart?

塞應該夠膽郁除咗tatum之外任何人

要champ 點都要有個superstar
飛走hayward
試下字母
加個有咁上下既長人
再用10至15m左右入返我朗
應該有機

我朗作用好似湖咁
帶後備同穩定軍心
長人最好可以拉spacing，識射波同有防守
字母不一定入，但一定要superstar
但佢呢種可4可5既打法，會好岩綠軍, 其他人又識射波
必要時連walker都可out

講真 唔好講簽先因為根本無caps 除非hayward跳出 但呢個可能性好低
trade都冇乜空間或者合適人選
上面有巴打提到turner應該係少數合乎BS要求而我哋又有機會trade到嘅底
但要trade到嘅話基本上一定係要用明仔+求其+draft pick
先唔講溜馬會唔會同接受呢個offer 冇咗明仔都已經好撚傷
其次係turner都唔係game changer 嘅級別 佢係護框好但卡位同搶板積極性都麻麻地 難聽啲講就係太soft 三分都係3成左右徘徊 我覺得如果要用到明仔加多條友換真係唔值
講真見到今年呢三個pick 都已經好撚頭痛 尤其今年係選秀小年 pick value低到爆 真係唯有in Ainge we trust

靠draft死得，養人不嬲差
人地undraft都用到上正選

真 爺爺任內咁多pick 中順位又養得起真係唔多 仲要咁多年眼光都唔係好 一俾人截糊個second option好大機會都係busted仲要BS係偏向用戰術彌補球員嘅缺點（真係唔知好事定壞事）rondo brown tatum呢啲本身勤力又有talent先可以獨善其身
雖然好撚憎熱火 但望到熱火果邊完全係靠draft養成+合理地trade/FA 用咗6年重建就入final 真係不得不佩服

就算我地draft到herro都未必會打到而家咁
30幾分個場jb同ai完全backup左防守
等佢可以開膽射

阿當斯有冇得諗，超級工兵完全唔貪功
對雷霆呢隊想重建球隊俾d draft 加後生球員可能已經有機
但佢人工好高

話簽Rondo嗰啲都戇撚鳩，而家塞擺撚到明係打小球，Rondo冇三分打條撚咩
呢個Series顯示到最撚大問題就係PG位同C位三分都唔夠穩陣。
Theis如果三分能力強啲，好似上年Horford咁，Bam基本上冇乜可能有咁多分鐘屈鳩塞個籃底
至於Walker就更加係隱曬形，諗吓Brad Stevens之後嘅PG位，IT4 Rozier 榮叔，邊個Playoffs啲三分會有佢咁差 加上佢打PNR隻中鋒上埋去夾佢，佢啲Passing就好撚柒

一分錢一分貨
邊有咁多蔗渣價錢燒鵝嘅味道
Theis都打出身價

攞tatum 換ponzingis la
或者brown + smart 換kp

講真 少帥最識用1號位 不如擺Walker上貨價睇下換唔換到似樣啲嘅big man （我都冇乜頭緒）

有無人覺得就算上年我地pick到herro都會放佢係凳

Hayward傷咗應該會俾佢出

認同琴日最尾幾分鐘睇撚到燥Walker帶波一過半場就掉比人跟住找空位射三分重要炒晒⋯⋯咁既作用洗撚比咁貴咩個底又比人強姦

塞係有好多star，但始終未有一個可以改變戰局嘅game changer or superstar，最近磅嘅tatum經驗又未夠，所以我哋close game先成日輸

係 但我覺得Tatum仲未到封頂 下年先第四年 仲有得浸下

中鋒就真係重中之重

Irving

唔洗game change添
未到最後已經輸左

冇底既我哋
會比湖中出幾多分

好似湖人打火箭
打五小

傾draft算

Celtics have interviewed sharpshooting point guard Tyrell Terry

Point guard, shooter, good bbiq

又係guard

安爺爺揀人都係guard/swingman

Or 拎哂d pick換野把啦

樓豬去咗邊

Btw Rondo

含淚睇緊湖狗拎Banner17
同我哋一撚樣而家

心情複雜，唔知要鄧Rondo開心定係嬲佢好
個感覺有啲似見到以前個ex同其他男人結婚

Ainge 其實睇睇下啲操盤能力都幾差

its for kobe

班仆街淨係識喺度消費Kobe 正打靶

我地會早過佢地拎第十八個

綠軍正式成為地底泥 連最後一樣可以打飛機既野都比人追平埋

唔多唔少因為狗榮搞禍咗17年用狀元籤同76人做trade係幾醒目

大家可以傾下今年Offseason點算

首先我好撚驚Tatum會變毒瘤，今次playoff有某幾場最後一兩分鐘已經表現到有少少毒瘤feel重要條友竟然問KI點做領袖，我真係屌咗出嚟
Rumour 話會用Hayward換Oladipo 或者Myles Turner 返嚟如果Ainge咁做都真係好撚戇鳩。首先前者又係要有波係手嗰種player嚟換返嚟唔知做乜春。後者就其實同Theis好鬼相似（上FB見到啲人對比Theis同Turner嘅數據）只不過體能會好啲同埋會貴好多
其實我哋而家最缺嘅係好似Hayward咁嘅playmaker幫我哋穿針引線，大家有冇啲咩建議
Btw，有諗過可唔可以簽JJ Reddick，不過好似SG已經滿晒位

今個Off season我比較期待嘅就係Timelord同啡仔嘅進步，或者可以簽到Ibaka 返嚟同埋Ainge話下季會重用Romeo Langford 我都想睇下塊玻璃有冇啲咩可以做到

屌，呢個真
加上Ainge 自己都搞臭左Celtics 個名啦嗰陣時咁冷血咁Trade 走IT4之後原本有機會trade到AD返嚟，嗰陣時佢都15/16 揀猢定係塞點知佢老豆公開講話唔好去塞因為Ainge好撚冷血

痰仔學到kobe曼巴精神 但學唔到佢clutch play

照個勢咁睇似係猢RMBJ起碼可以打多一年，AD如無意外會繼續留喺度，之後如果操盤操得靚嘅話可以換返啲勁嘅射手返嚟，一陣間俾佢攞埋JJ reddick 咁我哋就仆街了

屌佢老母打Heat第一場真係躁到我仆街
未加時之前最後一個play 竟然同我射3分
之後加時完之前最後一個play竟然同我喺Bam面前摌入禁區dunk我喺呢兩個play見到嘅係kobe +KI+Westbrook

佢打波嗰陣屌過Red Auerbach點解唔趁Larry Bird仲有價值換走佢

如果唔係狗榮一直同Ainge講會續約 舊年都唔會等到暑假先trade 直接拎狗榮單換好過

睇下今年offseason有咩動作 如果仲碌碌無為咁我對安爺爺真係好失望

你唔講我差啲唔記得狗榮喺度撚9 Ainge

距離王朝復辟就係差個AD

屌你睇下猢呢10年之間基本上做過好多錯嘅決定，trade人又好，pick人都好，基本上都冇邊幾次啱咁都可以俾佢符符碌碌咁重組成功兼攞埋champ不過其實球隊城市都好重要嘅如果俾我揀我都會想喺大城市打

RMBJ自己獻身去湖令我幾意外 明明嗰時成隊都污煙漳氣

幾年前睇綠軍一路打東決一路揸撚住高順位pick真係爽到除褲 宜家新秀紅利都冇埋

其實Vucevic都幾啱我哋又cum撞又可以射到波又搶到rebound不過防守廢小小囉

Kemba
Brown
Tatum
Theis
Vucevic
個陣容都幾好J

我都覺 希望下年正選5號位係Ibaka/Vucevic/Turner/Valanciunas/Nurkic

後兩者其實冇乜可能

其實RMBJ過到去嘅話，佢要管理層做咩管理層就會做咩㗎啦，所以我諗佢冇擔心齊唔齊人腳加上LA係大城市喎邊個球星唔想喺LA落腳
Ainge 揀人就淨係識揀佢最鍾意嘅「天賦」但係條友就係最鍾意玩短炒，唔玩長炒跟住最後就係等唔到啲young player 兌現自己嘅天賦就trade走咗佢結果咪都係自己玩自己，12年一次finals 都冇加上塞培育新球員嘅體制實在太on9Brad 基本上次次都係叫young player 坐bench坐勁耐，上場就叫佢哋企喺corner等射3分或者做啲苦工嘢所以你俾Herro俾我哋都唔會培育到好似而家Heat咁勁

加上其實PF先最啱Theis打

其實佢做到佢能力範圍內 奈何真係天賦有限 而且得6呎8吋

但好在文件河自己想走 如果唔係有幾多pick都冇用少帥算好肯用後生仔了 係有時執著跟form打同過份打五小

兩樣都唔太關事
打亂全盤計劃係hayward 大傷
佢傷左迫到brown 同tatum take bigger role
之後榮狗傷左係playoff 打個deep run 搞到心雄
跟住不和d 柒野唔洗多講
回想返17年season opener 個starting lineup 已經係榮狗 brown hayward tatum horford
rotation 仲有smart rozier morris theis baynes
呢個陣健康打到兩年爭到冠真係唔出奇
同埋ad 唔肯嚟同ainge 冷血冇乜關係
用呢個logic 諗嘅話點解walker 同kanter 呢d FA 又肯嚟先
比你揀緊係揀大城市多野玩嘅地方啦
唔通去boston 呢d 濕鳩天寒地凍地方

垃圾塞完全冇消sick
係咪唔諗住要中鋒啦

人哋公鹿都補晒強
Ainge仲係一啲消息都冇

仲諗住J何年希
乜柒move都冇

最後可能求其簽嗰人/trade up嗰pick /繼續pick g

好驚，trade 個Turner 返嚟都好

真，佢算易落手

之前傳過 Jrue holiday 同 turner黎塞

最慘係而家一啲消息都冇

之前話咩用Kemba換，點知今日就已經去咗Bucks

邊個肯依家要Kemba

佢技術夠既，係季後賽經驗唔夠雙探花多啫

屌，kemba一打龍就仲廢過Terry Rozier

鷹好似有趣Hayward，唔知有冇機capela呢

快撚啲簽隻肉盾啦仆街
根本原班人馬都夠做，係爭隻C

有gay

睇下有冇Capella

M Turner 現實d

佢同theis冇乜分別

Baynes

屌 乜trade都冇

Pick nesmith

ok ge，射波幾準，原本想揀個底Jaylen Smith，點知第10個就pick走咗佢
不過應該都係照舊老規矩放落Red Claws打一陣先

Hayward唔肯去Hawks
Trade 唔到Capela

睇嚟Ainge今次唔係揀天賦型呢個Nesmith無球跑動 c&s，睇下可唔可以變即戰力

純shooter?

係
之前試過大傷，體能爆發力嗰啲全部都好普通

仲諗住可以好似Herro咁

上網啲人就吹到佢Klay2.0，我就唔係太信
球探就話佢模板係Buddy Hield，但係我睇塞嘅養成能力，都幾難去到Hield嘅level

依家雷霆清倉，你地覺得有冇機換Steven Adams返嚟

換返Al Horford都得

26同47簽唔知講咩好

簽咁多g返黎把柒

Cls年年都係到堆，究竟有中鋒未

如果唔係再打熱水打唔贏Bam。。。

Yam madar aka Israel brevely
但好似話會放養返係歐洲一年

呢隻咩料

睇reddit話有potential 做體力型狂跑防守癲狗式pg

但其他方面好似無咩料到

有冇人覺得nesmith起手好慢

屌你hayward opt out

仆街
塞狗人已經失去了一切

竟然會opt out

安爺爺今年真係神操作
Hayward都opt out

#塞爾提克自由市場進度更新
.

#溜馬正與塞爾提克積極談判簽換Hayward
.

Hayward很想回到他的家鄉球隊，然而溜馬沒有足夠的薪資空間所以必須透過S&T的方式來完成簽約。
.

據悉溜馬提出的包裹為Myles Turner + Doug McDermott，不過Ainge獅子大開口想要Turner加上Victor Oladipo、TJ Warren、Aaron Holiday其中一人。
.

老實說溜馬提供的包裹已經相當佛心，已經很難找到被拒絕的理由。Turner除了頭腦有點秀逗外，還是有進步的空間；McDermott去年場均能有10.3分、43.5%的三分球命中率，合約也只剩1年7.33M。
.

Ainge與Hayward也沒有把話說死，假設最終談判破局的話，他還是有可能會回頭與我們續約。
.

.
.

#拓荒者加入三方交易得到Kanter
.

拓荒者決定參與選秀會上我們與灰熊的交易。
.

拓荒者送出：Mario Hezonja，得到Kanter。

灰熊送出：未來選秀權，得到Hezonja以及今年首輪第30順位Desmond Bane。

C's送出：Kanter，得到灰熊的未來選秀權（兩個次輪）。
.

Kanter在得知交易後於個人社群媒體發文，他非常感謝Ainge將他送回拓荒者，同時還開玩笑要我們退休他的11號球衣。
.

恭喜Kanter脫離苦海，終於不用在板凳看一群矮子搶籃板了！
.

.
.

#Aron潛在下家包含塞爾提克
.

把Kanter送回拓荒者後，我們現階段的長人只剩Theis、RW，ESPN記者Ramona Shelburne指出C's有可能簽回Aron Baynes來補充中鋒戰力。
.

不過假設能夠與溜馬完成S&T的話，那麼Turner入隊或許就會減少Baynes回歸的機率，除非Ainge又想找CBS麻煩。
.

.
.

#國王可能與Giles分道揚鑣
.

根據Sacramento當地記者Carmichael Dave的報導指出，雖然還沒有詳細消息，但Harry Giles新賽季應該不會繼續待在國王。
.

眾所皆知Giles是Tatum的超級好基友，雖然我個人不怎麼支持那麼早就讓少主打兄弟籃球，而且Giles的傷病史很豐富、完成度又還很低，但如果願意領底薪的話投資一下也無妨。
.

安爺爺個口大到

佢以為個個都好似Nets 個Gm咁蠢

貪字得個貧

屌你乜人都簽唔到

底已完

hayward仲要去埋Hornets

靠Timelord就含得撚啦 跳跳虎咁

安吉係咪有老花啦？退落嚟啦

炒撚咗ainge 啦
乜柒人都簽唔到
Hayward Kanter又走埋

冇人想黎垃圾塞
下年入到2nd round都還神

hayward 4年120m
有冇眼花

TT 2年19m

yaya: 嗱, 冠軍中鋒呀, 滿意未呀

Jeff T入埋黎

喺台灣fb page見到，本身以為台幣

Jordan有眼光，專收我塞違珠

Rozier

Welcome TT 有防守 有籃板 有敏捷度 算係咁

Thank you Hayward呢三年嘅貢獻 Walker Brown同Tatum足夠填補佢嗰17分 下季識破熱火聯防掛

KD復出 總決賽又難入咗